[GARY新歌]好撚多紫色乳牛...

成功的毒撚...

唔知佢老婆係咪著成咁先識到GARY...